法唔法國借錢要擔保人好on9

怕走數所以要有個擔保人做後備?
屌你要走你就走你架喇
仲要個擔保人明明無真係借錢 但借貸額都低左

擔保人唔係要負責還咩?